【叫春 】 發現自己無乜朋友

今日成日無野做，發現自己真係可以成日無出過聲，message都無一個，更加唔好話識女仔

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

毒撚要朋友做乜？屌

識女關朋友乜事？～

Who needs friends when you have PlayStation